接近政府消息：不會實施宵禁 不會取消區選 澄清外界傳聞

屌 又笠水

香港局勢近日急劇升溫，特首林鄭月娥昨晚（13日）急召一眾司局長赴禮賓府召開會議，隨即有不同渠道消息流出，引起高度關注。官媒《環球時報》今（14日）更在英文版Twitter帳號發布消息指政府可能宣布周末宵禁，不過該消息短時間內被刪走。

接近政府消息人士向《香港01》透露，政府現階段不會實施宵禁，同時不會取消原定11月24日舉行的區議會選舉，反而正全力協調，希望區選按原計劃如期進行。

全國人大常委譚耀宗接受訪問時表示，若實施宵禁需要大量警力執法，認為現時警方沒有足夠人手執行宵禁，同時亦認為示威者不會守法。（資料圖片/歐嘉樂攝）
全國人大常委譚耀宗接受訪問時表示，若實施宵禁需要大量警力執法，認為現時警方沒有足夠人手執行宵禁，同時亦認為示威者不會守法。（資料圖片/歐嘉樂攝）

從昨日傍晚開始，政府研究實施宵令，以敉平近日急升溫亂局，而昨晚特首林鄭月娥突急召一眾司局長上禮賓府開緊急會議，更令實施宵禁消息甚囂塵上，甚至有傳政府會宣布取消今年區議會選舉，直接委任現任區議員多做一屆，有關消息引起外界高度關注。

不過，據掌握情況的接近政府消息向《香港01》透露，港府不會實施宵禁，亦不會取消區選，「長遠沒有人能打包單，如果香港局勢惡化到打內戰一樣，到時甚麼都有可能，但在這一刻，政府沒有實施宵禁、取消區選的決定。」

全國人大常委譚耀宗今早接受傳媒訪問時表示，若實施宵禁需要大量警力執法，認為現時警方沒有足夠人手執行宵禁，同時亦認為示威者不會守法。民建聯主席李慧琼亦指，現階段並非推行宵禁的時機。

近日示威衝突不斷升溫，外界同樣關注政府會否押後區議會選舉，不過有消息指政府將不會押後區選。（資料圖片）
近日示威衝突不斷升溫，外界同樣關注政府會否押後區議會選舉，不過有消息指政府將不會押後區選。（資料圖片）

另外，《香港01》從不同渠道了解，整個建制陣營仍在傾全力動員打區選，有意在11月24日與民主派決一高低。全國政協日前召集港區全國政協委員到珠海開會，席間有中央官員明確叮囑各人，盡力確保11月24日區選如期舉行，亦要盡最大努力支持愛國愛港人士當選。

之前夠話唔會撤回條例啦

殲滅鄉黑比殲滅黑警容易得多，仲可以贏得民心

01新聞算把啦

俾人屌撚死

圈套

世清

佢啲政府內部消息料係幾堅

屌 垃圾

根本就岩佢出

聽張建完話尋晚個會無咩特別
就知佢哋未傾掂數

搵

不會中計?

推

呢樣真喎

試完風向 比人屌到反艇

之後一定彈出彈入

不會即係＝全面開綠燈

ja ga

【推上熱門】香港人真是易呃！一日未宵禁！一日抗爭到底啊！

即係有機宵禁同取消區選

果然開會係無意義

唸住嚇到人
點知個個叫佢快d

01唔敢用消息人士

圈套黎，唔會中

你唔係淆下話

林鄭應該冇咁傻，因為知道宵禁冇用

第二日就中左

正想講

早兩日先話不停課

屌你又要放風試溫又要笠水 無撚用

獨立調查委員會vs 武力升級,你估邊個贏呢
同埋都唔知有咩好傾原來啲議員而家仲有say嘅咩,我以為全部阿爺落order㗎添

頂 啱啱買左熊

宵啦。。。。
開會嚟做乜

渣架

過幾日可能又反口

無限接近
以為阿狗轉會post

9估
本來嚟真
點知

澳洲罕見發強硬聲明籲成立獨立調查委員會 歐盟：區選是民主訊號 應如期舉行

Rip bloomberg

早兩日夠話唔停課

消息人士都有新朵
接近政府消息人士

垃圾

01間唔中收錯料

唔宵禁正契弟

甴近平 講野你敢唔聽

我屌，好撚失望

之前話唔會停課

11.15 早上六點, 旭日行動

佢真係傻

一開始都係話唔會出緊急法

公務員內部有做準備
不是空穴來風

方便差役同國安殺人

之前夠話民意唔想佢做特首嘅就會辭職啦

彈出彈入

渣㗎

咁開會傾左d乜

不可信，上一秒又話不要中圈套，下一秒就停課
唔係有人信佢講嘢？

死一知綁架兩個 邊個都唔可以再單拖落單！

聽講搵返晒但要繼續有警覺

01究竟靠咩收料

唔係堅咁簡單
直情喉舌嚟

屌 垃撚圾

中計啦！

係房內面群P咋麻
奶下林鄭個臭閪, 條臭閪又含下張建宗條撚
然後含含下又比比卡超後入

又怕中圈套？

夠話唔停課,又停;中共出咗聲叫你宵禁都唔宵,抗旨要斬首,一定會宵

01同南華=政府喉舌

屌又呃我

咁就叫fc

不會中完再中

都要循例開個會扮傾下計幫呀爺打cover，入面開幾枱麻雀打緊八圈，打完咪出嚟話個會冇特別

接近政府消息係咩玩法
咁係定唔係政府消息

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

唔會姐係會啦

次次有大事都搵01出報導

好失望 又話止暴制亂

笑話

前日都話唔停課

唔取消 不過暫緩

話唔會即係....買定午餐肉

比香港一條路行,自殺啦

屌 垃鳩圾
又話取消 係咪種夠票喇?
又唔撚宵禁戒嚴出老解

話唔會停課 結果呢

政府現階段不會實施宵禁
現階段

好似球會買人消息咁
非常接近XXX

朝令夕改
係得唔會下台係真咋嘛

之前夠話唔會停課啦

講真如果我係藍屍我都會覺得政府無撚用
屌你老母 打你又唔敢 跪你又唔肯
成單野政府搞完出黎之後就好似唔關你事咁
出老解又驚 鎮壓又無力 退讓又唔制 辭職又怕怕
日日出黎做9 upper 政治民生無樣掂
就算我用點指兵兵做決策都好撚過你個垃圾政府喇

乜撚 接近政苦

一早估撚到啦
成日都放風出黎試反應
見到你班友咁歡迎宵禁
梗係要貫徹敵人讚成我反對嘅精神
仲有今日美國先警告唔好玩野取消區選
同埋人權法開快車
港共梗係驚到瀨屎啦

權鬥緊

咁信01定環時

渣ga

又淆底

放風，試下水溫 -> 俾人屌到9彩 -> 笠水

上次放風禁網都係咁

大家記唔記得禁蒙面法

快撚d宵啦！柒婆

琴日咁特別話陳笑恥會開 應該問醫院有無能力接收大量傷者 先再諗係唔係賭一鋪

根本就係搵01 放風, 見勢色唔對就隨時笠水

唔會中圈套, 第二日咪又係中

不會使用緊急法

支那01消息接近過環時
以下犯上

放風試反應？

求下你宵禁啦，俾啲guts ok?

連登仔fake左官媒

官媒fake 彭博

乜撚嘢叫 接近政府消息

全城熱烈希望你下令香港宵禁, 你居然唔做
作為愛國人士, 真係對Carrie 好失望呀

🚩#澄清🛢
現時理大校園內仍需要大量物資 非A Core外人士舉牌「物質已夠」❌

宵禁
有撚用咩
咪迫晒D人日頭出黎

why not

唉 我係幾撚咁期待

01黨報又做笠水狗

林鄭：不會中圈套
翌日
自己行入圈套

早兩日話唔會停課添啦

開頭諗住試風向，點知全世界都叫佢唔可以取消區選，即刻縮翻入佢媽媽個閪入面

其實個政府噏乜都唔洗理 無句真

一個沒乜意義嘅會

你點知的

鬼唔望佢禁，平日7點後唔比出街，港交所唔洗營業lu

佢話唔會 姐係過兩日就會

唔撤回都係兩日wor

姐係過兩日會宵禁

琴晚葵x

唔驚商家佬屌到仆街咩

恒指比你玩死

又話不會宣佈停學 不會宣佈撒回 結果?

妖空歡喜一場

下次我哋要扮驚
根本佢見到我哋嘅反應都係
「哦好呀支持攬炒」
「返歸瞓教lu」
「係咩碰」
冇用得嚟會有反效果嘅嘢佢點會做

信
環時 定 HK01 = 中共話事 定 香港話事

我要中計啦

夠話唔停課，隔1日咪停課

正呀！有得繼續玩 香城Online

幾驚 Server down

01黨媒

姐係點

你實施宵禁既話 即係全港18區都要大量警力 即係區區都好分散

如果有暴徒強攻1區 到時被暴徒執曬d槍咁點算

粒撚到世界盡頭

屌…又淆

即係後日實施？

歐盟出左聲話區選係民主既體現，取消等於一國兩制收皮
政府應該唔敢取消區選，所以依家成日威脅人話會取消，等人喺果日唔搞事

依個政府次撚次講完唔會做, 過幾日就會做

驚美國咋。

都話天堂留咗位俾佢

唔好跌落圈套呀

這陷阱 這陷阱 這陷阱

洗乜宵禁
依家做緊

信下la

攬炒5小訴求

正式出動解放軍
緊急法實施宵禁
取消區議會選舉
重啟廿三條立法
取消特首任期制

#理大 #需要物資
- 豬咀（尤其缺 7502 7501 6200 60923 60926 雙咀濾罐）⚠️
- 眼罩 ⚠️
- 手套⚠️
- 頭盔(非工盔)⚠️
- 防具⚠️
- 面巾⚠️
- 清潔用品（洗廁所、垃圾袋）⚠️
- 毛氈⚠️
- 食物⚠️
- 水 ⚠️
- 長遮⚠️
- 9watt電⚠️
- 鐳射筆⚠️
- 電池⚠️
- 剪刀⚠️
- 鋸⚠️
- 鉗⚠️
- 爬山扣⚠️
- 彈力繩⚠️
- 錘⚠️
- 防霧筆⚠️
- 黑色面巾⚠️
- 氣密眼罩（for戴眼鏡嘅人用）⚠️
- 501&502灑罐蓋⚠️⚠️
- con盒⚠️
- 眼藥水⚠️
- 洗顏色水⚠️
- 批嘴⚠️
- Cutter⚠️
- 槌⚠️
- 大槌⚠️
- bbq夾⚠️
- 防水包⚠️
- 望遠鏡⚠️
- 冰袖⚠️
- 遮霧筆⚠️
📍海量人⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
📍大量後勤⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
📍食材夠

車～我仲咁期待

環時信用 vs 林奠信用

我竟然寧願信環時

落入圈套

林鄭媽媽果然冇中暴徒既圈套

不會停課，結果.....

政府消息人士：未打算近日實施《緊急法》

之前夠話唔會墮入圈套啦

屌，笠水狗

夠閪膽咩

任天堂

都好

佢取消咪更混亂 堅係777 正常智商都唔會咁做

警方真係唔夠人手?

香港人幾百個對幾個popo都唔敢出手啦
呃ot呃到連上面都信埋

不會墮入陷阱

不會停課

唔會得逞

佢係傾唔掂數先唔會咁做
你覺得佢有咩智商佢之前樣樣決定最後都更混亂

哦你死啦，你違反甴大大嘅旨意，搞到人地以為環球時報發放假新聞，反咬紅媒

梗係笠水，一聽到宵禁就個個興奮到咁明明都知敵人反對嘅就要做呢個道理，但自己就高調慶祝，荒死政府唔知我哋想攬炒咁

點架
我唔撚想星期六ot啊

咁唔通尋日CALL齊人唱K?

廢物偽政府！
偽得咁廢嘅偽政府
歷史上少見！

又唔宵禁，但係8點關站，咩意思

教育局咪又係話唔會停課

放風出黎即係有傾，講完之後
比商界屌到仆街之後縮啦

本來都冇乜生意，宵禁埋連港豬生意都冇埋
唔洗等新年，林鄭即刻收皮都似

又中計

#Nov14 #全港 #悼念周同學
全港悼念周同學 ( 頭七 )
日期 : 11月14日 ( 四 )
時間 : 20 : 09
地點 : 任何地方
無論身處何地 請為周同學默哀一分鐘

一個熱門post都無

淋病：彈出彈入

焦土派最黑暗的一天

你地係咪真係想抗爭有成效？

咩撚野接近 係就係 唔係就唔係 屌

弱

廢物

妖 搞到我開心咗陣

信hk01都唔信bloomberg

唔好信啊邊次真

留名4個鐘後反口

咁琴晚做咗啲咩？輪大米啊？

屌你老母講完唔做正仆街

正日反口嫁 政府講既野倒返轉黎聽啦

佢講多兩次就會黎真，次次都係咁

宵禁就會跌入圈套

圈套，一切都係圈套
林病：唔用套最好

冇宵禁啊；不過係閂黨鐵啊，吹咩屌你啦八婆

睇嚟琴晚喺搞雜交派對

屌

識野
上次緊急法都係彈出彈入
彈彈下就做

Why not ？

ready prefectly

波波同宗宗話：我渣咁多樓同股票，唔好搞咁多。我反對宵禁。

又唔燒山講

啲消息話唔會，就嘅係會啦。各位巴絲要有心理準備，長期抗爭

五大訴求，缺一不可

做乜淆底呀？

因為早兩日唔可以中圈套，今日先可以中

揸

黑警毅進狗死全家，落地獄，每日被過百萬市民詛咒你地絕對無好下場，信不信由你，我地唔會殺狗，唔會接狗仔狗女放學，狗閪警，你地可以24小時睇實家人與及狗仔女嗎？

黑警毅進狗我屌你老母，吹撚脹?

姐係會啦

人權法推緊

開啲乜嘢?
佢想武力鎮壓嘅話就係想你死㗎喇唔會你得醫院有冇能力接收嗰啲傷者

前2日先話唔會中計
轉頭就中晒計
今鋪可能一陣同你講戒嚴

雲加? 48小時內?

條條大路不通票站
仲點call旅遊巴接老人院院友？
個個票站有tg
班老嘢未到票站已經去到醫院
係咪要班廢老戴豬嘴去投票？

敵人反對我地就要贊成
呢句野真係九成時間都啱用
大家諗諗

我諗大規模動用黑幫就係最新部署
手足小心

啫係會

前幾日都話唔會中圈套架

肯定係我地太多人like，下次靜靜地贏

講完就淆底
支持宵禁

今日唔會
聽日會嘛
依家林奠王國 同 香港皇軍仲會有人信

甴婆：我唔會中計嘅

縮返去老母閪度啦賤種你冇咩棋好行架喇臭閪

放心，只要一出宵禁，
香港大部分商家佬會屌鳩你

火化爐有位咪得，關醫院撚事⋯

重有獨立調查委員會仲好笑，到時候搵何妖領導調查你吹佢唔脹

藍屍又怕死要宵禁
我地又想攬炒要宵禁
係主流意見想宵禁喎

跟本就係放風
見到個市跌就話無講過

原來有pattern

叫咗你班友扮驚㗎啦

今日言論唔代表聽日立場

有請燒山

幾個月前夠話不會使用緊急法啦

我覺得區選可能係支那最後決定對港政策嘅風向標
因為當保蝗黨吹緊要早取消時
支那依然動員緊人大政協喺深圳同珠海催票
而呢場選舉會係世界焦點

建宗咪話左個會無聊

人哋成班狗官諗咗成晚架, 終於諗到宵禁呢條好橋
點知一放風出黎你哋班連登仔開心到要開香檳, 攪到佢哋又縮返入去

通常會反口
當初夠話唔會撤條例

信01半成即變ON9............

垃圾全級第一

佢個初心俾人收咗皮 之後又中撚咗圈套
究竟淋病仲要柒幾耐

快啲宵啦

睇完連登咁開心 之後 不了

即係會

接近政府消息

屌 即係會
政府唔會中圈套=會中
重要中兩次

之前夠話唔會推緊急法啦,信半成都死,DKLM

3個月後又轉口風架啦

又係hk01

𣎴會中圈套？

傾成晚連舊屎都傾唔出

屌佢，等我咁開心以為以後唔洗OT可以早啲番屋企打機瞓覺做廢青

你夠話唔會停課啦

唔使火化爐啦下拋落樓或者拋落海

政府：諗住試水溫點知你哋班仆街一啲都唔驚

之前紅媒放風試水温

屌你老母 宵禁呢 戒嚴呢 解放軍呢

佢前幾日都話唔會停課

10分鐘就到既老解呢

好快就會中圈套

環時篇野放出黎試水溫個股市即跌

唔相信會係人為失誤

全部反轉諗未岩🤔